TWICE首部YouTube紀錄片今首播 6月1日推新曲回歸

跟著TWICE紀錄歷史！

人氣女團TWICE昨日全員出席影片社群平台YouTube的「 #StayHome and hang #WithMe」活動，並為她們首套YouTube原創紀錄片《TWICE: Seize the Light》首播發布造勢，紀錄片將於今晚（29日）韓國時間11點首播，共有8集。TWICE也是首個單獨出演此原創紀錄片系列的K-POP女子組合，在昨天的線上直播活動當中，她們亦透露正在籌備推出新歌，已定於6月1日發表為粉絲送上全新作品。

《TWICE: Seize the Light》此原創紀錄片將展現組合從練習生時期到出道後光榮瞬間的歷史，並以組合在16個城市舉行25場演出的世界巡演《TWICE WORLD TOUR 2019 'TWICELIGHTS'》為故事背景，共製作了8集，將於今晚（29日）開始，每星期公開TWICE的成長記錄、世巡花絮等，結合團隊的開始、現在與未來的相關內容，並透過YouTube在全球81個地區播出。

TWICE成員們昨日下午出席了線上直播發布會，當中也提及她們將於6月1日發表新曲《MORE N MORE》回歸，是團體繼去年9月推出的《Feel Special》後，時隔約9個月再發表新作品，成員表示目前錄音已經完成，MV亦已進行了拍攝：「現在就只剩下與ONCE見面了！」

多謝各位gchi!

就快有得睇

本貼文共有 0 個回應。

開始了